派錢俾藍店搞到自己冇錢，跟手向市民加稅

結果就係政府用市民既錢派俾藍店
但同時市民好大部份都係打工仔
即係打工仔貼錢俾藍店打工
點解可以痴撚線到咁